住係太古城既巴絲記唔記得十幾年前……

有一個細路女卡住左個頭係大家樂張凳果度
幾乎要叫消防
果個就係我

識你老鼠

果陣起碼一百個人圍觀我
肯定有一個做左連登仔

曲線扮絲

絲打你好

肥得滯卡住左果個？

頭點肥？

條頸啲肥肉囉

我救你架你仲要鬼死咁嘈

唔記得 淨係記得去食麥當勞睇火車

無囉好無
我自己走返出黎架